自爆下dse拎咩分同埋gpa

asso,hd升u或者外國u無任歡迎。

我先:
20分，gpa~2.7

Dse 17, gpa 2.1 2樣都係全department最高

0 4.5

埋大dse25分 gpa2.6

DSE 10分 GPA 2.7 HD

Dse 17分，gpa 4.28

同學 你咪呃人啦，邊有人考到4.28

dse 24
gpa 0.5
in ust math we trust

Dse 24
Gpa 3.4 已grad

21分
gpa 3.45

20; 96%

開大 21 3.7

16 3.03

係就講埋咩U啦

20 4.3

DSE 24 cgpa 3.48

講埋咩科同咩u,我係外國唔想爆咩u。
利申 major maths

year 幾呀，師兄

ee

30分 gpa 2.3

dse10分
gdp4.1
利申：港大

IB 42/45

CGPA 3.83/4.00

Dse呀文盲

10分
4.2
收到HKU engine UST science同CityU 會計offer
應該入CityU

DSE 12--->FD ---> retake 27

Poly 2.9

文盲都3.8
不過都係嘅，中大出名放grade

12升27！！

ChinaU呀豬呀狗都過3.5

dse 21
gpa 3.5 垃圾u

入左咩科

返支那啦仆街

讀緊P.T
之前炒數學讀咗半年FD , 覺得好浪費時間
就ALL溫書RETAKE

犀利 12去27 睇嚟巴打真係寒窗苦讀過

升15分你都幾癲

樓主講咩就要做咩？

我開個 Post 叫你食屎你食唔食?

樓豬

秒

巴打，好野

聽日考dse.....
咩叫gpa 係咪考完dse考gpa

Dse 31
Gpa 1
信不信由你

lol it's funny when I'm born in England and I hold a British passport

and I've never been to mainland China in my entire life

睇下食邊啲啦，食你啲臭狗屎就不了

CUHKBanters一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「CUHKBanters，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一打Shitty jais。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又厚著臉皮回來了！」

CUHKBanters睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你吾城人恥笑，吊著打。」

CUHKBanters便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「隱退不能算趕……隱退！……IQ135，ib 42/45，English HL7/7，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Tell that to your HR」，什麼「 poor shitty jai living in your imaginary world」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

post規矩唔跟就天下大亂。如果dse/ib唔跟條question答，你話會點?

利申 樓主

咁就你唔應該啦，改個名做咩cuhk 咁含糊，啲人咪以為你深圳讀書囉

唔考GPA報DSE先都係俾人禁住黎打

20 0.25

ayyee don't wanna waste time with you DSE local peasants

Poor kids with DSE

DSE 14
GPA 3.89

過主啦傻仔

Dse best 5 : 25
GPA : 3.16

22
Cg 2.8

Dse 16
Gpa 2.6

咩科

CUHKbanter 比啲真CU仔踢爆佢扮中大人

22分 ，GPA 0.51

差唔多 20分 GPA 2.6幾

28
2.6

35
4.0

When?

dse 9分
cgpa 1.6

扮善衡人 跟住講錯晒書院啲野

你條撚樣肯走未呀 冇人想同你討論呀

最多係扮 SHHo

其實我 Morningside

DSE 9分 英文u, HD 3.05GPA, Degree 3.16

其實無人想知

Dse19
Ive hd 3.81
Ust 未知

dse 27
gpa 2.9 (CU)

俾啲U core拉低晒

講下morningside啲野囉
分分鐘連邊部校巴去到都唔知

best5 24 gpa 2.33

DSE 24
GPA 1.07

21分 poly engine科 3.5

major maths,外國u

agger
common core

習慣左就冇事

20分

弱智？

由中大龜發下大學夢啦

Fall sem

pure maths 定點
上鬼佬analysis堂係咪好爽

18分 GPA3.50

26
gpa 2.9

B5 29
City GPA 3.54

dse 22 埋大 cg 3.28

IB唔係美國野咩？

DSE 35
CGPA: passed

Dse:12—GPA:2.8

Dse 25
gpa 2.621

pure maths 啊巴打
仲學緊intro of maths analysis, 不過有幾個40幾歲肥鬼婆話為興趣選呢科。
上堂好似以前dse補習，係咁抄note,唔知香港係點。

dse 27分
GPA 2.6
中大

law

知唔知一日有幾多唔見銀包，唔見學生證嘅Post?

你唔遮個名張相我哋咪考慮吓信你囉

24; 3.06 應該過埋今個sem就唔過3

Dse 27
Bu gpa 3.02

15分 垃圾毅進狗

同樣方法貼張晨興卡出嚟囉

26 2.9

香港都差唔多啦
抄唔抄都冇咩用
上堂之前多數自學定先
好後悔中學冇讀m2

Best 5 28
同你同校同gpa

KTChau
巴打讀poly civil?

I'm born
基本文法都錯你連支那狗都不如呀柒頭

31 3.1

師兄勁！

dse: 28
cgpa: 2.96

咁撚癲？

早知當年hd asso博下

利伸dse18

26 3.01/4 y1 sem1最高 3.5 之後一直跌落去

BU
DSE 23 cGPA 2.56

Dse 12->27

29
3.3幾/4.0 乞食科 second up

27分入bu讀咩科

巴打咩科同咩u?

28best 7
3.92個sem 加埋

DSE 25
CGPA 3.0

Accounting

DSE 29
GPA 3.34
讀得好辛苦

DSE13分 Asso GPA3.6

KT Chau

?

加油 我當初讀asso奮鬥左好耐先有呢個成果 終於入到cityu會計

2

我都識個城大會計，好似23定24分入，好勁
人稱audit 小王子，你有冇聽過？

21分 GPA 3.35

DSE 14
HD GPA: 2

Ust讀到俾狗屌咁款都無靚grade

Account 好辛苦
利伸：19社科

識 真人好靚仔

DSE 11
hd gpa3.07

DSE 11
HD gpa3.07

Dse26
Gpa: 3.32 哂銀時
力已盡

Dse 15
聽日考

shitty 21, 2.8

Dse 18
Gpa 2.6

Dse 24
Gpa 2.4

31
3.57

Dse 28
Gpa ~3.37

32分
gpa3

DSE 21
CGPA 2.7

第一屆dse得分吹水大會正式開始

Dse 22分，gpa 1.5

maths嘅同伴
我都係接觸咗1年analysis咋

dse18
gpa 2.67

Dse 10
GPA 3.14 (後門狗）

DSE 32分
GPA 2.59

真心一問，唔係應該I was born in Xxx?點解係I am

6分

Dse b5 28
Cgpa 2.8
唔撚係讀書材料但係考試材料

Dse 18
Gpa 3.1
Tran唔到u

25
3.6/4.0

dse 35分
大學冇gpa計

21
Cgpa 2.41

19, 3.05

Dse 29
Gpa 2.4
上到嚟靜係識玩 要追hon了

Dse得四科 12分
Econ gpa 3

DSE 12
GPA 3.1

盡力了

Chin u 25分 gpa2.5

吹水大會

Dse 16
U gpa 3.12

dse 24
2.3 now in ust

dse 28
cgpa 3.8

Dse 12
Gpa 3.3
PolyU

Dse:best 5 26
Gpa:3.624

Best 5 28
上Sem 3.5

dse 20 gpa 3.5

dse 12 hd gpa 2.74

aww poor lad with text book English

heard of spoken English ayee?

Cause I wrote spoken English

and that's why we've got words like “wanna“

Not that you're wrong, just that you're inappropriately pedantic

btw IELTS 8.5

Dse b5 27
Gpa 2.5
Dse叻既野係呢到用唔到

想minor maths

Dse 19

Hd 3.84
Degree 3.48

13分 gpa3.8

DSE 16
Asso GPA 4.08
而家GPA 3.3

27, 3.63 已grad

dse:9
gpa:3.4

Dse best 5 16
HD cgpa 3.55
Degree gpa 2.9

Asso仔 dse10分 GPA 3.2/4

banter張晨興卡呢

埋大
B5 29
GPA:3.68

DSE best 5 15
Asso gpa 3.5
Degree(uk) 69%
Master (g5): distinction

17
3.3

而家做緊咩

DSE 23
GPA 2.4-2.5

26 3.4

24 2.58

好多後門狗

DSE 34
讀果科無GPA
勿相認

Dse 21
Gpa3.43

21; 2.8

dse 22
asso 4
degree 3.7

Dse 9 -> fd -> hd 3.62 -> 勞工

35
1.99

DSE 22
GPA 3.95/4

DSE 27
GPA 2.66
In UST we trust

14分 ive 3.8

Dse 23
Gpa 2.1
Ust
我覺得自己係0

dse best 5 35
gpa: pass

DSE 20 GPA 3.2
Year 3

將上面每個人既成績除一半就係佢地真實既成績

Dse 24
Gpa 3.4

CU 30分 GPA 3.6

ust
dse 17
gpa 2.7

dse 24
gpa 3.64

dse垃圾

I LOVE UST
人人都勁過我

Dse 17
GPA 2.7

69%都有g5 master offer?

16分，3.2

Dse 12 gpa 3.6

DSE 8分
Hd 3.11

出現了

24分 2.2

Best 5 32, gpa 2.5

15
2.69

唔理你講個啲係咪真
拎呢啲嚟打飛機真係好撚肉酸

dse 20
cgpa 3.8/4.0
UCLA

Dse 6
Hd gpa 2.3

Dse 20 hd 2.9x
Polyhd

Dse 15 中文2左
Retake返中文 變左16
HD cgpa 2.8x
Now bachelor degree sem 1 gpa 3.05
想讀好啲

22
gpa 2.1

香港都差唔多
抄proof抄到手軟
(CU MATH)

hku
dse 29
cgpa 2.7

DSE 16
CGA 2.0

其實都冇咩人會用 I’m born

你自己google下就知

同埋本身好地地中文討論

你條仆街就走入黎回一大篇英文不突止仲鳩貼emoji唔屌你都難

成件事顯得你份人好做作好自大

希望你反省下

DSE 7分
AL DDEE
澳洲大學 GPA 6.5/7

UST elec
Dse 24
Cgpa 2.4

Dse 24
Ust CS 3.0
已grad

Dse:19
Gpa:3.6

23
2.2

Dse: b5 20
Gpa:4.0

DSE 22
GPA 3.00

DSE 21
GPA 2.38

Dse 4
Gpa:4

DSE Best5 27
GPA 3.7+

10分 Gpa 3.1

DSE: 28 (best 5)
GPA: 3.74
已grad

DSE好似25 6
GPA 3.8
外國讀

dse 17
gpa 3.7

DSE 9
GPA 2.7

High 2:1 基本上就有 ug讀 Russell’s group其中一間 uk top 20
Master 讀LSE 邊科就唔講

英國Big4 Consulting

我係荷蘭 grade派得嚴
70%唔知入唔入到lse

講埋同自爆冇分別
Bu收得咁高得一科姐
雖然近兩年低咗好多

港大
15分 3.4

Dse 26
Gpa 3.2

無咩人用=唔用得=錯？

HKDSE 教出嚟嘅果然淨係識跟 textbook 做人

唔講咩U 討論有咩意思

15 3.11
外國濕鳩U

都有2科既

邊兩科

英文有2，點會0分

City 18分 4C1X
GPA 3.7

中醫 文院？

中醫同傳理?

傳理先岩

文院...？

咁咪是但一科囉

睇你點定義錯囉，自我中心既你有乜野唔係岩架?

發覺UST既整體都低GPA

dse小學雞

dse 20
gpa 3.05

睇咩科 我果科唔算好熱門所以我high2:1就入到
熱門科就first hon都未必收

dse 23
gpa 3.55

Dse 18 gpa2.7

dse17分 去美國讀cc博上ivy
宜家year4 gpa過3.9

dse 12分
gpa ~ 3.0

Dse20 GPA 3.4

DSE best 5: 30 best 8: 45
GPA: 3.72

咩科?講唔講得邊間ivy?

讀econ 邊間就唔講啦
cc上ivy既香港人少到無咁濟

28
3.54

dse 20
gpa 2.8

HKU Civil
DSE32分
GPA 3.4x only

32

3.4x 仲only
你year幾

第一次係連登透露咁多嘢
所以唔會再透露
如果唔係好容易起到我底
依家已經後悔講

其實唔出奇
講真你讀得engine 10個8個都係廢柴
打贏大部分廢柴已經可以有3.5x
但我太懶

你可能覺得我癈啦，不過我會話入得HKU Civil唔係勁嘅，就係超級搏盡

利申 HKU Engine Year 1輕鬆First Hon，入左Civil之後好辛苦先保持second up

17，2.6